今晚套Lincoln值唔值得睇?

未睇過 事關好夜做 如果值得睇就睇埋先瞓
驚睇完先發覺原來係好麻麻

值睇
主要係林肯本人個故事真係好傳奇

如果唔太知美國歷史有啲難明

oscar得過獎睇左無壞

推